覺唔覺大學應該show埋nonju入學學生dse分數統計

即係好似jupas咁，show收生dse分數嘅mean/median LQ

俾啲中學雞睇下5條2入ugc
等佢地唔好有一試定生死呢種錯覺

識人個位數入3寶

我都識人0分入3寶

認真讀DSE 根本係傻仔

利申：傻仔

識人冇考dse入左mbbs

17,8分都有U讀
咁都有人讀唔掂 仲爭入U做咩 你估入到U唔洗讀咩

之前2x分入ou(非nursing)，treeu嗰啲先做咗水魚

識人best 5 35入城大核子

班傻仔dse雞寒窗苦讀3年先攞到約30分入3寶
反而醒目嘅asso仔以十二，三分喺asso hea2年就輕鬆入三寶

唔追gpa 根本唔洗讀

識人讀城大核子出黎做核廢料

係你啦成大核子傻閪😂😂

dse 17,8分都無既人 入u唔讀你覺得佢地真係grad到

ching小心比後門狗咬

1x分入到kongu anf

你改名做城大核撚算啦

我開呢個post係因為見當年有傻仔2x分入EdU/LingU/自資院校/poly hd咁，而家佢地睇住當年dse 1x分嘅人經asso入ugc，三大都唔少

見佢地當年咁辛苦考dse都鄧佢地心痛
如果佢地當年無俾教畜水，話咩asso九死一生，佢地唔會好似而家咁

大家也是城大人

asshole senior entry都約5千個位啦
就算弱智都走到後門啦
班教畜真係害人不淺

asso>>>>非五大

你係核廢料炸
撚係人牙😂😂

asso>>>>>>>>>>>>>非神科

呢樣真
DSE只係for入神科先有用
唔係入神科嘅料就hea考DSE，跟住asso>八大

笑左
第一，lu同edu都係ugc

第二，咁你叫呢班人點呀，拎住20，21分去讀asso？你可能話大把人2x分去讀asso啦/2x分入asso輕鬆入u la咁。但係咪包生仔呀，如果有人覺得中學學習模式易過大專學習模式咁又點呀？

我相信係15dse以前既考生（而家唔敢講，入u咁易），拎住20，21分，有個ugc offer，大部分都accept啦下話，唔想博入asso就係傻仔呀？